\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amstext}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{gensymb}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{cite}
\usepackage{url}
\usepackage{float}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{docmute}
\usepackage{appendix}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{tikz}
\usepackage{textpos}
\usepackage{hepnames}

%===== Mathe-Packages ======
  \usepackage{amsmath, amssymb, amsfonts}   % Mathematische Features der American Mathematical
  \usepackage{cancel}
  \usepackage[output-decimal-marker={,},    % Deutsche Dezimaltrennung mit Komma
    separate-uncertainty = true,        % Fehlerangabe: \SI{3(2)}{\tesla}
    per-mode=fraction,              % Einheiten als Bruch darstellen
    exponent-product = \cdot,         % Exponentialschreibweise mit Malzeichen \SI{3e8}{\tesla}
    math-ohm,
    range-phrase = -          % Option für Bereichsangabe \SIrange{3}{4}{\tesla}
    ]{siunitx}  

%===== NewCommands ======



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Here, main documents begins %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

\pagenumbering{roman}
\include{Chapters/titlepage}
\include{Chapters/declaration}



%% -------------------
%% |   Directories   |
%% -------------------
\tableofcontents



%% -----------------
%% |   Main part   |
%% -----------------
\pagenumbering{arabic}
\include{Chapters/introduction}
\include{Chapters/theory}
\include{Chapters/experimentalSetup}



%% --------------------
%% |   Bibliography   |
%% --------------------
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}

\bibliographystyle{IEEEtran}	% english style

												  
% Use IEEEtranSA for non numeric references

%\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{lit}


%% ----------------
%% |   Appendix   |
%% ----------------
\cleardoublepage


\end{document}
